天氣凍少少就周街羽絨

比負皮個啲一定係今日著羽絨

成班垃圾

留名

再唔著無得著啦嘛

我都想係香港著厚褸

又得罪你

渣ga

其實唔係羽絨 係垃圾polymer

今朝見到有條仔帶埋頸巾, 笑撚死ME

d 90後

怕凍得罪你咩

負評--＞上一頁

十幾度就羽絨唔驚熱衰竭咩

香港民族服飾嚟啊

乜而家90後仲會著羽絨？

上年3度果日我一件tee加件薄冷衫出街都熱到成身汗，十幾度仲著羽絨點頂呀